條野太短 比條女個蘿友逼返出嚟 點算 :'(

會唔會呢世都有陰影
我都係第一次遇到呢種事

利申： 我以前唔係咁

換個姿勢咪得咯

女上囉

Jer學咩人用河童滑上石

Jer短

無奶油點屌都要教你吓

分享下
想學嘢

幾cm 先

咩都試下呀嘛
平時後入都work

點知今次..

我懷疑係條女個蘿友太能大

會唔會其他人條撚 太大 逼開左呀？

要幫手出聲

側入咪唔會頂到，斜斜地可以頂到頂

即係幾cm 呀，咪轉移

何必強求後入

互含到射咪算

你條野冇辦法再變長
但佢個蘿友可以變細
切咗佢咪解決囉

咁就要睇睇條女個蘿友有幾大喇

我懷疑你隱性gay 但係我無證據

佢都無把 點吹到佢射

有啲料到
下次trytry

師兄平時玩開多人運動？

你報左先 我再答你

請問樓豬係咪著開橙褲

莫講話你
我30cm都迫返出黎
(目測條女個蘿半徑40cm)

呢個係咪傳說中嘅勇者

咁能正
一定啪啪聲
勁能響

打太鼓咁響

冇你條jer圖點幫你？

我得14.5cm 短過平均連登仔 但係都冇你個問題喎ching

無圖無真相..

你條女唔夠重磅
個蘿友唔夠多肉

側入 短點入

Cls
釣到班基佬

計就我度
女就你屌

托撚起條女對腳會唔會好入啲

你咁長洗咩要橋
廢j先要靠技術搭救

肥妹最正屌唔到

重口味喎ching

無理由架 我上次試過無問題

人生得骨妹屌

想屌
人生流流長 建議搵交友app試水
實有肥妹落搭

識食一定食美極
返唔到轉頭

無理由㗎
佢話佢A0

又短又唔夠硬咪迫返出嚟，多啲鍛鍊身體

樓豬條野

佢當日就係A0
之前唔係嘛

點練
深蹲 跑步？

咁又係
同咗我一齊

可能佢未扯啫
有成長空間嘅

學梁朝偉咁囉

條撚太短 碌鳩要變大 條女先肯幫你奶

計就我出 閪就你屌
邊有咁著數

14.5唔算短啦

梁朝偉係點
想睇
佢好撚型

係咪調轉咗
唔係要奶完先會大

上滑石*

最多比個口你
不過要戴袋

佢之後扯左都係突左過頭出來都係咁短

歌黎

呢個唔係亞洲人平均數嚟咩
已經好好了

咩code
幾好笑

用粒豆同女優激烈碰撞
點樣入條女

建議巴打可以搵佢交流下心得 食開極肥膩
[警世] 交友app出軌賤男姚唐茂坤

等我同你條女一齊示範比你睇喇

abp-356

係咪條女個籮gut得唔夠高呀

套片係含完之後屌兩野就換金剛棒男優做,所以唔係好清楚

個個連登仔18cm 我好自卑

我9吹下啫
都無女
苦中作樂

了解下如果條女太肥
啲人會點樣扑野

萬一唔好彩 我未來都媾著個肥婆
都有啲野旁下身

我記得香港好似12.x
亞洲人好似都無咁長
有大陸 韓國 日本 拉低

NTR咁開心

慘 條友完全係娛樂用途
即用即棄
有得比人笑無得扑

個個都30cm呀
你真係唔識㗎喎

打飛機算

無記錯好似韓仔特別短

唔戴袋啦 我份人好環保

好似係 我真細

不如話你太短

答問題啦屌你

色戒咁樣

性無能唔好賴條女啦

點會呀，影相比我睇睇先啦
要J同春袋close up, thx

圖都無張好難幫你

香港得11到

[OT問下] 次次狗仔屌完條女話頂到佢尿道唔舒服
有冇巴打知點改善到?

我得12CM....仲要中間開始歪
A0

點解唔用古代遺物將條撚變大?

我怕生粒粒

八尺大人

其實你已經好唔錯

俾返個女友人哋啦

我又無度過 點知呀

你又知

係咪你太大抽

咁精景

代其他連登仔：
無圖邊個知呀

想笑

屌！扑野都要人教！
後入咪得lor

短撚師

Warframe 啲古代遺物被騰訊買起左
已成過去

我想扑野呀 ching

呢招即係點

你入錯尿道？

有新聞講過
同其實只要唔係短過10cm都冇乜分別既

女趴喺度 男喺上面後入

正呀仲要夾埋佢對腳，成日都用呢招結尾，屌撚到條女勁興奮

應該係咁

叫你條女學瑜伽
V咁就唔會插唔入啦
此post已完 多謝

仲以為你咁有經驗

聽落幾正

我懷疑係你條撚太短

遇著啲少少m底既女效果更佳，好有征服感

我想問 趴係到後入同企係到後入其實係咪一樣？
即係你企係到後入到 趴係到都一軼入到？
成日覺得趴係到要好長好長先得

Natural selection

駁唔到

短撚無出頭天咩

真尻縮

屌屎窟就唔好周圍講啦

點解可以細到咁

連登多gay佬，我以前唔信

真 上面一堆求J圖

裝假狗

咁我碌鳩仲有臉既
咪無晒尊嚴

屌你個短鳩吹水撚

可能我鳩長吹鳩短呢

做乜撚野

肯講幾長未？ 成六版都未講？
點知邊個問題 你太短咁無得怪人㗎喎
不過你條女又識唔識吉高個屎忽先

正呀
無套中出埋

比著你都唔會同你講你69幾長啦
你係到期待啲咩

乜撚嚟
真·縮翻個龜頭

吓有咩問題 好多人識你？
上面都有巴打講14.5

人哋假假哋都過亞洲平均數
梗係樂於share 啦

ok 明白了
咁要你條女識拮囉先得
就算有14 條女唔識拮起個囉 都會有機會sir出嚟
同埋拮咗 係舒服好多

唔明

係咪姐係咁樣

上網想搵圖解但係出咗神話故事
點解個名咁得意

半徑40即係個直徑起碼80(如果唔係指一邊pat半徑40） 即係個臀圍成250cm 你條女糖尿病科執返嚟？

估計樓主jerjer仔11cm都無

睇你邊度量起啦
我嘅意思係舊肉同個窿有40cm距離姐

半徑仲有第個度法咩當打個七折個數都仲係好撚恐怖

咩意思
已經最入？入到蛋蛋都已到門口？

可想而知有幾短

同問

search prone bone

仲要摙住佢條頸嚟插

上滑石定滑上石

Cls 玩到咁大
錯手殺咗人點算

輕輕力啦當然

潮吹中出 含撚吞精 自己的賓州卻失敗

短撚要睇下吉村卓
6吋長不妨睇清水健

諗到個畫面就想笑
賓周短就唔好玩咁多花式啦清

多謝巴打 又增加新知識了

我條野都係咁，不過都有14cm，未扯嗰陣時真係好細

弱弱一問，咩叫河童滑上石？

會唔會咁誇張

我條j真係縮咗入去，扯到好盡先14，正正常常12.5-13
利申成日喺度，因為未扯真係縮左入去

應該你唔夠硬啫 點會迫返出黎呀

利申：15cm, 條女兩隻手幫我打飛機都揸唔哂

平時柯尿點算
無得豆住佢
亂槍打鳥咁

啲女隻手咁細隻㗎咩

可以整返個龜頭出嚟㗎嘛
利申細細個切左包皮

好似幅gif咁短喎
同隻手指差唔多大
一段手指咁短
仲有得劣？

用頸圈都得

當狗咁屌